請大家幫下何君堯律師

請大家幫吓何君堯律師，留返喺香港共享大灣區榮耀

Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

推

Push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

多謝巴打，我冇開到po

請大家繼續出力推！幫吓何君堯律師，留返喺香港共享大灣區榮耀

Make Junius Ho Kwan Yiu and his immediate family members ineligible for U.S. Entry, Citizenship and Visas

唔該巴打

光復香港
時代革命

記得要”Check your inbox for an email from us and click on the link to verify your signature.”

共享大灣區榮耀

大灣榮耀好，出入平安無煩惱

Pish

推推推

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

召喚攬炒巴 下個追擊對象就係佢

支持

已簽

已簽，謝謝你，好人有好報

pish

burn with us in hell

簽

推呀

P牌大直路推爆！

支持執葉律師親自體驗送中
做個好榜樣俾佢啲荃灣區支持者睇

何生愛國之情實在打動了我
要幫佢實現佢愛國夢
令佢如願回歸祖國的懷抱
唔好俾佢走去外國勢力啊

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

p

push

搞撚亂香港就想去美國
叛國賊 要返就返大陸

DONE
6萬幾
大家唔係唔幫執孽律師下話？

BTW我推多兩次一定要休息
頂唔住

DONE
6萬幾
大家唔係唔幫執孽律師下話？

記得CONFIRM EMAIL

有無source話佢申請緊？
想share比個廢老睇
佢係何妖fans同憎美國

搞掂, 推撚爆佢

簽埋呢個 就快得

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見